【突發】諗緊今晚十點唔叫口號

我決定要大大聲咁播！！！

7/9機場更新 求求大家

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

推

其實如果有辦法同步嘅話，好似收音機咁，咁全世界開大個喇叭對出窗口播歌仲正

大家跟住唱同播都好呀
首歌好有感染力

又可以喚起已經習慣口號既大家
點燃革命之火

舊就舊d , 但都好正

如果可以流行起黎，接住落咁播同唱都好

大聲公 播到全港人都識唱！

Why not both 播同叫

認同請今晚在窗邊分享

如果夠多人做
播完再齊聲咁叫效果一定好好

一齊播一齊唱！

直接用歌聲話比大家知

support！

both

Sorry做左半個標題黨
播完之後一定繼續叫

如果以歌聲做前奏再好齊咁叫口號一定好正
齊上齊落個齊呀！！

搵個網台播？

係遮打既手足 2031一齊唱

巴打
呢個提議好好
但我唔識

用D時間研究下先